其實今日判12個月既CASE只不過開始

前後拉左7000人? 琴日一日都300個
當中過千人被落案起訴
剩低果5000 雖然係9拉, 咁但係都會9告
唔好再信香港有險可守
實情係佢想點就點
踏入2020年, 3月將會第一位被告暴動罪既手足提堂
而呢兩個月期間, 將會有無數手足被告襲警, 縱火, 非法集結等等..
其實我地冇咩時間

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒